[17-01-2018]股市直擊+波神信眾區

燒山好野
多謝燒生

一條SUM撐瘋CALL❗️

市場憂慮美國政府有可能停擺，是令大市受壓的原因之一。美國國會需於本周五之前通過支出法案，以避免政府關閉。共和黨和民主黨之間的爭論點是民主黨議員想要通過的移民法案，雙方的談判目前仍很複雜。

on9 reason

尋日升市冇理由重on9啦

4C呀
用蘿兒好鬼好玩
衝上去當坦都得
d人好鐘意係劍圍入面同你打

DB! is back

出面講銀仔仲多過講股

ME HO鍾意見到D台🐶衝入劍圍...用馬洛JAI就索性開個大送佢一程

開個315黎見我

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

老美條大黑J

男灌

gap gap gap

📈

🐻⛷

btc

D7BC

廟區痴線佬出院

現在全玩完了

Eu ho bull

呂布 dim play ...

ng six play too

jpy gogogo

仲未爆既

👌🏿

OK 700 DROP

猛攻 精靈 龍爪...野斧 防鞋 燒甲 鋼槍 反甲 紅盾/仙靈...

會唔會係咁岩呀

睇黎開市要見力屎鳩位先
再用上影落

勁假連跌都唔想跌.....

💁🏿‍♂️

調番轉
先低後高
點睇⋯

遊戲內容不符合社會主義核心價值

自金融海嘯後，環球經濟復甦，至今可謂重回昔日最繁榮的狀態。然而，失業率低企，搵人難過搵工，加上各類成本增加，老闆們理應感受到經營環境逐漸轉差。
有云「生意淡薄，不如賭博」，手頭充裕卻不願再投放到實業上的游資，總會在周期末端成為金融泡沫的助燃劑。
良性前列腺增生 到底有幾普遍?
Sponsored GSK
搵不到罩門
向從事首次代幣發行（Initial Coin Offerings, ICO）的朋友查詢類似集資計劃的運作模式，我才理解到上述概念如何地「油水充足」︰有位聰明絕頂的「財子」，在台灣設立可遙距監控及操作的虛擬貨幣「夾公仔機」，將投資者的閒置資金轉換成比特幣來供用家賭博，已達成數億計集資額度，而協助推銷的著名財演已無甚風險地把千萬計佣金袋袋平安。
一張掘礦合約，回報是以數月翻倍計算。策劃者覓得生財工具後，把潛在利潤的一半分銷出去，再將後手資金重新投入……利錢豐厚並且近乎穩賺不賠，遠比八卦雜誌揭發的傳銷計劃更具吸引力，難怪聞說有iBanker甘願辭職來投入相關業務。
對有關「投資」概括理解後，費高自問搵不到這生意模式的罩門何在，只能計算到現有參與者的利益是來自未來相關產出的買家身上。小注投機未嘗不可，就看你認為音樂椅遊戲會否在合約屆滿前完結。
令我更感興趣的，還有朋友的預見︰相關概念所集得來的龐大資產，有被轉移至證券市場上炒賣的趨勢形成；若然虛擬貨幣與股票互相結合，最終會形成何等巨大的泡沫？
寧下注荷官
欲享受泡沫，但不敢大博假手於人的投機項目，費高還是樂於下注剛創年計新高的海通國際（00665）。至少作為港股這大賭場的荷官之一，保有年計3厘多股息之餘，總能多少受惠於大市總成交額的增長吧？

火尿森，fb 都有唔少人like

有難度…

molamola

算啦燈膽精英

🤦🏿‍♂️

💡

💡💡

💡💡💡

Me 呂布勝率有六十幾....
走凱薩 出裝差唔多.....我只可以講呂布好需要紅buff 同呂布好痴身
不過對線龍馬好麻煩

殺...誰也別想欄着禾...

見到句劍圍笑左
蘿兒真傷打到d坦嫑嫑

傳說依隻鳩game 玩坦最撚勁

一隻課八蚊就送既角同親生JAI DIM比

但最諷刺係街場班台🐶全部搶輸出角永遠冇人搶坦克...職業賽已經發展到一隊2輔坦...

市底好強

識返生個隻好撚勁
啲鳩英又快又坦 技能又勁

係都要力屎鳩位左先咁款

要睇好準 用技一避開龍馬技二痴上去有得打
琴日對面有個超強呂布sm 我隊個龍馬

禾的貂蟬在那裡...

渥馬買左....
想買魚人 或贊尼....邊個好....

董卓到

大佬呀

今日似磨到尾

PLRR

SICK DA一定引對手技能全開後既真空期再一下收頭...講蒸發對手呂布冇得同親生JAI比...

個燈制壞左呀

一開打落317再快速上返
大戶意圖明顯

魚人易用...贊尼係GING但要不停留意自己友...

930應該好快轉燈

DB 320call

啲人仔愈黎愈貴

幫你mark低左

科勞DB 930 揸番張

Sand 落未？

31805 cow 多張

魚人團戰真係場到 塔下開戰都無驚過
金身 庇佑 龍爪
遊蕩 鋼長槍 紅盾 綠甲 血怒 冰斧（仙靈）

咁...？

DB!好野
多謝DB!

今日唔講市啦屌

溝cow ok?

加注平倉同反手都通知聲

上邊個綠燈係咪壞左

沒有燈 尚有人

多謝大戶大戶好野

💡💡DB!

yau mo ching 32000 all in jor put

3309 正野

痴撚線..

跑鞋換魔防鞋...

平餘一張成本31750

肛好硬

TLA...G...

轉頭買sin...

gl
算唔算頭肩頂

一坐低飲撚左一筒半long island

滙豐:查詢/取消接收22333000 為答謝閣下對滙豐證券服務的支持，由即日起至2018年12月，您可專享港股託管服務費豁免優惠。詳情請瀏覽 。投資涉及風險。受條款及細則約束。

大戶救bc

大戶=bc

呀爺轉埋燈 DB盞燈長著

大戶=DB
DB救BC

鳩位都未到
叫

爺西次次都出黎幫手踩一腳

316 唔穿都仲有機會

尋晚男灌先講老美唔會穿258...
結果....

穿硬

移底大法

你地既對手唔係我
槍口對外ok?

槍口永遠對燈

禾地刀唔想
你自己行埋去個槍口度 我地可以典

唔係你尋晚反手...
我諗而家已經到左325

我吉倉，抽你又如何

48000典

27走哂？

廢淡run ghost呀

一個大N 上返去

連續兩次打中sl就升

大佬啊

S...

期指317轉鳩水
操作群一定又開倉啦

上證呀
廢淡呀
力屎鳩位呀

攻JOIN刀鋒係精神既

用堆內銀內險黎頂

爺西玩野

琴日幾多
今日繼續消耗式幾多
劍指322-325

我會用冬日戰苦 冰衣
攻坦都有

鳩位ready

就到平手位

BC又贏

322-325

GSR

tla..咁執著做咩呢

話計量招鳩水好撚癲
琴日314
今日316
又中

肛

因為係it is not a 尖

ME鍾意PLAY蒸發...

走左好耐啦

一倍

準備long put

蒸完人你都俾人精....
半坦流刀鋒最強...

架船好重呀

地心探險記
重啲易去啲

之前玩全攻 直至唔夠隻坦打就玩攻坦

頭場想買部能+容癌...求屌醒

鐵達尼號🚢⛰

金莎肯收皮未

31800後再上

依家上得啦

夾腳趾

食番轉先，補下血

咁快高手轉低水

全攻JOIN蒸發流講求入場時機...

台狗唔識開戰

未到11 點己經750 億，北水托市，一齊call 上去破力屎鳩位

sing

Sand 乜樣 好似想黎多棍

直上50 OK?

唉 輸到PK.....

反手同DB 同船燈下佢先

DA NG DA...

做緊野

Sorry各位
原來最燈果位係我

4C 如果入你戰隊有咩要求? 除左改名?
可唔可以街場咀炮??

Tla

加左按金

反正我下月倉
你即月渣嘛

今日唔係daylow 收就一定會升

你都幾仆街喎

大家咁話啦
早幾日你縮左一半
你咪又係咁仆街
有錢齊齊搵

今日call左

認錯人😂？ 唔會攻擊人

男最好B以上LUI不限...要改名...ME經常嘴...

改名要比錢

今季暫時C1 未開始打

900億…

317就鳩水

大成交_ _ 細成交_ _

939.......................

金莎做乜鳩

COIN爆

西洋菜CHING係唔係有SC吉利.....已經縮到傻撚左

蝕幾夠水燈一燈果然有用

向下放煙花...完美反抽

係咪有ching有玩

下月倉得好少
uffl
即月30蚊得返0.02

想做 張圖洗頭？

冇咩人玩 我得兩張

等緊你領軍

上星期BC都話左175 張圖H&S la....

兩張係舊制
其實都1萬股嫁啦

有form 未

bc 領軍就上嫁啦

點解bc 用自己ac 講bc

精算八方咁都大熱門....呢組馬真係太垃圾......

無左成個1月profit....

Afternoon sing ga la

Uicy 呢

>

半日1000億........

>/

個股市熾熱到.....

1日升跌2千點

蕭百君笑笑口說：「告東尼好熱心派遣『馬克羅斯』遠征杜拜，但我就傾向讓此駒『留港消費』，我們仍未落實此馬遠征計劃，要待馬兒跑完本月28日1600米一級賽董事盃後才再決定。」

仲以為燒家先係想出去威嗰個

Xrp

告仔心雄到幸福指數都曾經外遊兩次喇.....

🏂

ok call

平保 下月97.5 點睇

又燈

This month 100

我係DB
唔係DB!

ok sp

好多csl

1057億

嘩...

好多new name

sor lor

all in toe now is chance

有邊隻唔跌

eth
睇住 eth btc pair 會安樂啲

agger

今日空氣好混濁

lunch後開m5邊就應該真

唔睇啦 當跌左算數

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

any brave man?

How to open account?

飛鳩真係戇鳩
六七十抽得隻孔明係五星

eth neo qash
留啲錢之後買ton

我新年到而家差唔多200抽 2018年未見過5星

個機率絕望到
福袋真係開倉派米

琴日imas派彩得3張5賞 賤過狗

農石等老婆出限轟落去
常駐隨緣

而家得105抽...希望下個月唔好出美波同美穗住.....

💁🏿‍♂️💁🏿‍♂️

Yau 人fb問我點入谷.....
係邊位清...

可吾可以加禾入去

好友

令吾令仔

求谷form

廢淡

有谷

有冇傳...

是咪fb有form拎？

Sing 2k drop 100 = drop

聽聞係
FB貼女相有得派表

一張SC314換form

用一張HHI put得唔得?

一棍五十點上
一棍五十點落
再一棍五十點上

一箱雪花ok

me
don't post fb
please pm me link via lihkg

如果拎10000蚊，買52場 conte 當家 爭分 平湖 5050 志趣 P, 推52場就有100萬

想入谷

19823

Chok 到暈

D7PCBC

先研究今晚頭場 我睇用四連環出擊應該除左隻銀亮之星都冇咩不明物體殺到入黎.....

幻影飛鷹P熱辣辣....

點先叫不明物體先

我都係好想買頭場容癌........求屌

屌你

磨到尾 聽日先落

2 4 6 7 8 9

雄偉飛龍唔撚可能拎膽...

白粉隻明昇有冇人有性趣

1, 4 , 11 都擺頭走，先諗1縮程夠唔夠快+贏唔贏到質素
4 上場都係擺頭，仆街達唔會會唔會玩野改跑法

11 都點都放嫁啦，係到唔到同個騎師西唔西
3,12就應該係最好形勢既，差在3無啦啦又除左個頭罩 12就nigga 啤酒園
10就睇2疊 6-7位衝一段

至於細方隻雄偉飛龍....要去馬唔會係咁操練手法...

老老實實泥閘只係表面好...D衝力咁樣跑1000.....我就免了

白粉果隻銀亮之星有新鮮感有蠻勁 佢水時對手都水 四連環拖都點拖撚住 順便送1舊水買P.....

金飯碗剩係見到啤酒園都知唔使買...

打哂大交

今日個市咁悶

Sand

屎神覺得幾時破高位?

梗係黎緊日日都破

黎多次15 連升

300蚊

📈ready?

畫圖

BC

今日轉返燈上去好唔好

388

呢度SC左388 堆清點算

1928sc

3點定勝負

標準答案：roll

你得返十日驚咩

我買左啲熊

no money roll la

1928 bear?

係

嘔突

宜家港股邊個跌架？升係大方向，目標4萬點

今朝落去個時平晒
16張輸左萬五
每股輸10蚊

肛大性交

屌你老母dh🤷🏽‍♂️🤷🏽‍♂️

toe roarrrrrr

轉燈 pakpakpak

部IPHONE變左磚, 可以點BOOK 天才吧

BC AR.....

淫獸咩事

藍精靈會叫你搵TSO(好似係)

自己吉落itune 洗機咪得，去乜春天才吧

去apple網站
揀apple shop地址個度
有個細到仆街嘅字仔寫住「預約genius bar」

變左磚.... 開機白蘋果>黑畫面>白選果>黑畫面 無限LOOP..

係apple store/aos 買唔洗去tso

掛左31950-1
睇下中唔中

轉身轉到頭暈

咁台機咪要買埋apple care

豐澤買呢?
好ON9, 我部機變左磚, 佢SEND CODE 去我裝置度VERIFY 身份.....

市升 金沙唔好升ok?

一齊唔好升丫笨😒

個市好似想跌, 但好多大陸股破位.....

澳門發生近年罕見的賭場巨劫案。消息稱，昨晨約8時，一名49歲姓李的荷官，在澳門永利賭場的貴賓廳內突然亮刀指嚇他人，然後劫去大量巨額籌碼(部分面額達100萬)，然後放進預先暗藏身上的環保袋，估計總額達4,700萬。他得手後脫去賭場制服，換上事先準備好的外套，然後由正門逃去。

😂😂😂😂😂😂

原來今日2007 11B成交...

市跌金沙都升係基本

上啦望

要買
但有care都要去tso

只有aos/apple store買嘅先可以唔洗去

scare what 🤷🏿‍♂️

你意思即係, 我部機豐澤買, 就算去左天才吧
佢都唔會幫我FIX, 要叫我去番TSO?

你唔係扑暈左自已咩

過保嘅產品，tso係收檢查費

而且tso俾錢換翻新機係貴過apple shop 換

保養期內
非apple store/aos買
未能從屏幕顯示機身編號
Tso見

BUY 388 GINGER

單日轉向
上次💡切

唉... THX BRO

似係想鳩價打上45

畫完圖未

點兌得返哂
都傻傻地

又dh收

單日轉向

4cisg

31958

應該有黑市2成收
之後打散入賭場換錢

你都睇到大戶為左上頂咩都用盡
佢點都要破頂架啦

用競假收力屎鳩位巧唔巧

破左

又係939

31,958.63

31969.4
三人攪69點死

好

歷史鳩位

Man run die duck

話左先低後高

做咩姐你地

上A1

暫時冇得打，順勢行先

操盤is g
but廢淡is more g

今次廟區大敗

month end sin say la diu

沈門大勝

GSR呀

Bc冇敗
佢只係俾人夾緊
Bc終會戰勝歸來
(求入谷）

今次仲要Put 7 仁售，以為仲係弱勢股，點知變左強勢仲勁過平保，呢獲7到.....

賭股咁多好消息出黎既好似

聽日50蚊鳩鳩鳩

比人打劫都好消息

BC refund lllm

我沽咁耐傷得最少
都唔夠300點

BC一定咁答你

322-325先悔改都未遲喎庭淡

。

京乜9

大戶我錯喇

388 2628 put 親都夾.....

止蝕未

follow大佬

4c
我同夾公仔同隊十次輸八次
個個ＢＣ d fd 黎

U 平ed all put/sc嗎？

F Ching not call ma?

話左九千幾次唔好 nake short
依家先黎問我點救?
roll倉啦

頭場扒冷綾瀨遙點睇....

霽月高風

ok Feb sin open ball

ok 再合埋眼

兩張有賺口廿

BC ar....

呢次3千點走唔甩啦掛
廢淡

睇返以前渣過既辣殺股係呢個升浪既表現....當初忍痛斬纜係正確

6張輸500都係15萬姐
一張機票都七萬啦

去成都洗一洗都廿萬啦

都係 咁少BC 都唔當係錢

唔計2007，今日成交1700 億，又唔係特別多喎

夜期直上三萬二

今晚騎屍王都幾難搞...

能能

三件化骨龍 老婆陀熙第四件 要去馬了

潘狗除左隻翡翠劇院整體牌面高過割撚...但只係跑p牌面...贏面唔高...

霽月高風個一檔只係叫好跑d...雷西上場都冇點跑錯返黎p都冇...

呢場對手水

升joy

係兩張....

練角得唔得...

平啦,救下淡友手足好唔好

你call 咪得囉

隻勇冠王俾左湯米仔騎，位置q 都唔知拖唔拖佢好

你FB 倉profit都輸突.....

一日末結一日末輸

呢排搵bc 做燈都幾好搵

虎落平陽被犬欺....

G持BC
反手通知聲 please

ME淨係知咩係畫虎不成反類犬...

BC is g, not dog

要BC輸唔易架

話說爆曬出界都唔回調黎月結就少之有少

去唔去314又另一件事

出晒界唔回之後係點，大家都有眼睇........

b1? 條女對波都冇呀

好大仇口

302

15年4月 lor.............

302都ok
係3月要far away than this

又夜期破頂

GUN JOR BC LOST JOR 1K

1k

反手沽先

thanks DB!

齊齊賺

反手?守死你呀💡

Me 3000

6千...

9千....

12千....

15千....

next month sin la ho ng ho

ok

陰公 一開場就走馬

頭場就有兩隻偷走

NIGGA

跑緊咩

好在屌醒自己無買

3-12-1-10

俾田雞湯哂

綾瀨遙唔願跑

太大波 跑唔郁

Win 馬名器+🌶得寶👌？

潘狗騎豬王

BC AR ...

No problem la

1,4,8,10

試下隻8 冇馬走...

潘狗牙.....

咁都冇p...谷草了 隻馬好水...

淒涼舅大熱門?

割撚 辣殺

走入去塞

我又咁撚on9 兩場都買佢

軍勇戰神肥鬼想燉到幾時

廢既

5班3win

我今場試下...

田雞sure win

即刻gap

今晚除左勁有波波同估惑可以買多少少之外其他真係算...

淒涼舅頹到乜咁喎...

大四喜了

今場最試正一定係隻5 至少係晨操角度係...但排個11檔唔知點跑...

係咪次次肛交所升親都冇好野？

慢慢守啦

十三少

擺前走太著數了 C欄

恆指gap都唔好金莎gap

等陣落街買幻影飛鷹先...

割撚同我有仇
頭2場買你就無影
呢場又一支箭湯哂我條鐵角

星運判官 上次3檔鳩下鳩下遊馬河搞著我 我決定再親身試多次伏...

y not both

今日個形勢我真係不了

川河領駒定歐洲之星好？

歐洲之星

收錢

蔡頭真係好正

呢排好似成日都講呢句, 越講越升

四疊唔走係度托...

R晒頭

上次歡喜心跟前我已經想屌撚死佢...

所以有D人我永遠唔做膽

神乎其技馬靚架 但能力真係唔係咁高...今場對手有2 4都幾惡下...

勁有波波...熱就熱了

迷巫了

我屌

痴筋...

輸條鼻毛......

燒家今年轉運

大師想扮唔睇淡

阻力圖個最終boss

飛鷹揹東東返黎

1 四重彩 跑馬地 星期三
第6場 四重彩 指定位置馬膽
5 秘密武器
11 好客本色
拖
1 夢幻仙子
2 育馬妙星
4 香江穩勝
5 秘密武器
6 翡翠劇院
7 文武先鋒
8 問鼎高峰
10 鑽石巨匠
11 好客本色
12 幻影飛鷹
拖
1 夢幻仙子
2 育馬妙星
4 香江穩勝
5 秘密武器
6 翡翠劇院
7 文武先鋒
8 問鼎高峰
10 鑽石巨匠
11 好客本色
12 幻影飛鷹
拖
1 夢幻仙子
2 育馬妙星
4 香江穩勝
5 秘密武器
6 翡翠劇院
7 文武先鋒
8 問鼎高峰
10 鑽石巨匠
11 好客本色
12 幻影飛鷹

$ 1.00 $ 1,008.00
2 四重彩 跑馬地 星期三
第6場 四重彩 指定位置馬膽
1 夢幻仙子
2 育馬妙星
5 秘密武器
6 翡翠劇院
7 文武先鋒
8 問鼎高峰
11 好客本色
12 幻影飛鷹
拖
5 秘密武器
11 好客本色
拖
1 夢幻仙子
2 育馬妙星
4 香江穩勝
5 秘密武器
6 翡翠劇院
7 文武先鋒
8 問鼎高峰
10 鑽石巨匠
11 好客本色
12 幻影飛鷹
拖
1 夢幻仙子
2 育馬妙星
4 香江穩勝
5 秘密武器
6 翡翠劇院
7 文武先鋒
8 問鼎高峰
10 鑽石巨匠
11 好客本色
12 幻影飛鷹

$ 1.00
睇跑馬算

壓完地有得追 係你啦 白粉萊

又豬

嚇撚屎 夢幻仙子差d冇p....

潘狗打鞭打到虐畜咁款...

on9
兩隻都冇得追

今日我見佢批馬最冇機會就係呢隻 咁樣贏...

大運起

金獅叻將1.5p都唔抵買啦...12蚊...

17都要諗

估惑吧...其他冇咩idea...

祈普通神仙 怕怕

勇冠王換個人咁樣樣....

320上面D Bear無哂咁濟

飛鷹.....

慘被頂死

屌奶星 全程3疊

祈普通真係唔好掂

冇眼睇...

拎左普通哥做膽，家陣全玩完了......

尾場拎割撚做膽，拖住好益善，幸運興隆同開心歡星先

和諧小子如果咁又爆一鑊真係唔知講咩好....超好玩小試...

同場同路程3 win 叫爆...?

用上次田草8分水準馬果場睇姐 同組快馬唔少 我就唔了...

夜期

吳長進P著燈既喂

又黎?!

哇 咁都有p...

潘狗今晚可以爭奧斯卡

幾時礦難 等緊執平卡

要問juicy

Coin爆

有無埸外交易?

果隻好益善 冇分係手...已經變成最乞人憎果d冇分頭但又可爭欠穩系列....

拿，爆完coins d 錢就流番入股市，今晚道指，納指，標普都一定係收升
讓侵侵行先.......

拎錢咁快？
牛到飛天個時 股市都升架

差唔多啦

港女點都升

BTC日日跌2000蚊

月結320樓下好無

NO

+-1000內牛熊比例

324 328 Call
314 316 Put

310 Put

disapprove
me want回一回
2月初雙頂落

好在開唔到acc

d tg gp 無哂人

321

守死你呀
322-325

又話 400 既

年中啦
而家無散戶入市

Cut lose

話左守死你架啦

Call返？

disapprove
me want 400 this month

既然上到去320 都冇人入, 落返去仲氹到散戶入市咩
今年升得太慢, 加埋十一月回調嚇死班人, 今次再殺落去咪令班人更加唔信係牛市...

個個都諗完